另一半同屋企人有衝突會點處理?

各位既另一半如果係你面前同佢屋企人嘈交，大家會點處理？

講下自己先，我試過係女朋友屋企既時侯女朋友同佢啊媽／家姐嘈，我都唔知可以點，咪唔出聲

氣氛又尷尬，但佢地越講越嬲 女朋友就問我係咪佢啊媽／家姐唔岩 係佢地面前我都唔知點答

幫邊一邊都死

有無巴絲分享下

或者點處理好

冷靜啲 其實件事仲有好多睇法嘅...
之後帶佢地遊花園 然後你就會俾兩邊一齊屌

你自己諗食條女定人地啊媽

最好保持中立 始終人地先係有血緣關係
到時是但一方冇事 就會同對方講你撐邊邊個
你都唔想第日面左左

我都想中立 中立係女友眼中＝我唔幫佢

嬲埋我就死了 打好關係真係唔容易

我無急智 驚講錯野

始終日後都會再見 同佢屋企人都要打好關係

我會直接答：「你地屋企既事 我唔方便評論」
結左婚就話姐 未結都係人地家事

咁如果只係普通小事你咪私下安慰你女朋友 撐下佢
但如果係大事 關係勁複雜個啲就唔好出聲啦

講句乖啦唔好嘈啦咪算 之後落街買宵夜佢食！

其實我會分手！
娶老婆過人世，最緊要個家庭背景和諧。
唔理你女友係咩人，只要同屋企人成日咁樣嘈法，佢本身都一定唔多唔少有啲問題，
同埋佢哋屋企人個個控制唔到情緒，都不利於有下一代。

到時結咗婚你就會明。

扮不知所措最好
事後兩個人時 講到佢最啱好認同佢
但唔好數佢家人不是
廢事佢一個回馬槍護佢屋企人
變左嬲你